\chapter{Zaključak i budući rad}

	Web aplikaciju MojAutoservis razvijali smo kroz tri mjeseca rada te smo većinski postigli svoje ciljeve. Projekt smo podijelili u dva ciklusa. 
	
	U prvom ciklusu smo se koncentrirali na planiranje i idejni razvoj projekta. Razvili smo prvi dio dokumentacije, što je bitno poslužilo za referenciranje kroz cijeli projekt. Svi članovi su se služili dokumentacijom kako bi njihovi dio posla bio u skladu s ostalim komponentama i samom idejom projekta. Također, podijelili smo uloge svim članovima, čega smo se većinu vremena držali. Tim je bio podijeljen da grupu za \textit{frontend}, grupu za \textit{backend} i grupu za dokumentaciju, no po potrebi su članovi pomagali u svim područjima projekta.
	
	U drugom ciklusu smo se koncentrirali na samu implementaciju aplikacije. Razvijali smo \textit{frontend} i \textit{backend} dio odvojeno, zatim smo ih spojili. Razvili smo drugi dio dokumentacije koji detaljnije opisuje aplikaciju.
	
	Dijelovi aplikacije koje nismo uspjeli implementirati u zadanom vremenu su radni nalog, dodavanje autodijelova i promjena cjenika. 
	
	Kroz razvijanje projekta češće smo se nalazili u manjim grupama kako bi si međusobno pomagali u razvijanju projekta. Sastanke svih članova smo dogovarali kada je bilo potrebno iznositi ideje, raspodijeliti daljnji posao na projektu te na kraju spojiti \textit{frontend} i \textit{backend} dio. Komunikacija tima se najviše odvijala uživo, a po potrebi putem aplikacije \textit{Whatsapp}. 
	  
	Često smo nailazili na poteškoće i nesporazume zbog neiskustva članova u izradi i organizaciji sličnih projekata.
	Kroz ovaj projekt smo dobili sliku kako treba izgledati projekt i koliko je potrebno uložiti truda i vremena. Naučili smo o korištenim tehnologijama, organizaciji, odgovornosti u projektu i timskom radu te mnoge druge lekcije koje će nam puno pomoći u projektima koji nas čekaju za vrijeme studija i u budućim karijerama. Zadovoljni smo onim što smo postigli u ovom ograničenom vremenu i uz mnogo drugih obaveza.
	
	

	
	
		

		
		\eject 